Tema do Musical: "A Magia do Natal" que pretende retratar um pouco do Natal em vrios pontos do mundo, neste casa na China "Natal da China". Esta verso  SEM VOZ GUIA. Veja tambm a verso COM VOZ GUIA.
As pautas, o guio e os instrumentais em MP3 esto disponveis para download aqui: 
http://josegalvao.wix.com/educacaomusical
ou aqui:
https://drive.google.com/open?id=0B-nK3LpRvoi1enRlVlB2VDNxNUE


Comentem partilhem e subscrevam o canal! Obrigado.

Letra / Lyrics
Obligado, amigo Natal
Quando chegas h mais luz e cor
Todos blincam, ningum leva a mal
 a festa do amor, a festa do amor
-
O Oliente fica Ocidental
 diflente de outras tladies
As cantigas com som Digital
Unem colaes, unem colaes

Jos Galvo
Educao Musical